扮送聖誕禮物叫留家 英警「預約拘捕」21名通緝犯

扮送聖誕禮物叫留家 英警「預約拘捕」21名通緝犯

聖誕佳節，得悉有免費禮物「送上門」，滿心歡喜留家迎接禮物是人之常情。英國南約克郡（South Yorkshire）21名通緝犯也不例外，不過他們接到的是警方發放送贈免費禮物籃假消息，叫各人自選時間等候派遞。聽到門鐘響，開門一看，21個通緝犯只見一班警察包圍，唯有束手就擒了。

國警方在聖誕前夕展開「冬青行動」（Operation Holly），向當地通緝犯寄上賀卡，指他們是「被選中的人」，可以收到一個免費禮物籃，叫他們預約一個派遞時間等禮物「送上門」。警員在上周一及周二（18及19日）化身「速遞員」，成功「預約拘捕」21個通緝犯。

警方指，被捕21人涉及襲擊、酒後駕駛、危險駕駛、爆竊、欺詐和偷運非法物品到監獄等重罪，當中有人出庭後被判停牌、宵禁及罰款等，一人更被重新收監。

負責行動的探長指今次「創新」拘捕行動取得正面效果，警方會繼續思考更多新方法搜捕通緝法。

（倫敦晚旗報 / 南約克郡警方網頁）

收完禮物就去坐

警察一打開門講merry Christmas

聖誕禮物：幫你結束通緝犯生涯，直接收監

屌你 咁撚低招都中招 抵中啦
通緝犯留係屋企都有

到新年班囚犯一把車去警察度講happy new year

唔怪之得 而家人同人相處越來越冇信任

要同通輯講信任？左膠真係痴撚線

抄錶…